Panasonic 專賣店有咩存在價值

岩岩入去問價
D野貴過出邊
唔怪得無咩人入去

到底開黎做咩

試機，問嘢

正貨

痴線
我去豐澤唔好

其實所有專門店都係咁 冇乜人買
多數都係陳列產品提升公司形象

每年會搞 1, 2 次大平賣架

Panasonic嗰個呃人

賣廣告啫

有咩形象

買消耗品，買配件

唔覺佢有大平賣過
岩岩入去問價
裝泠氣貴過豐澤好多

用黎保養 比部壞機佢

齊貨 大型電器舖得好少樂聲

香港Pan 記代理好串，當年我打電話去問Pan 記子公司有冇員工offer，佢好串咁話即係你唔係Pan 就6員工啦，唔係就冇架喇

谷鬼氣轉頭我買咗Sony